到底幾多錢首期先夠先穩

市場太多山埃, 28k人工, 60萬現金, 自住到底首期要儲到幾錢先穩

無你份先

搵多一倍再上黎問，一係加個人頭同你搵一樣既做擔保

儲到160萬，現在月薪17k, 買完可以放租， 我同阿媽住公屋。 有無得諗？

你用個按揭計算機計下你買到幾多錢既樓先

層私樓落邊個名？

2m la 60k玩咩

600k

我名

你頂盡可買350萬樓

50%按揭 月供7000 可以自己搵下市場上面呢類盤

老實講350萬有咩樓？

大西北都買唔到

如果28K既你有排
起碼都要有1.5-2M先買到上車盤

你呢個數只可以8按 買300萬樓
再高壓測唔合格

建議再努力啲加大首期或收入

其實幾錢先叫上車盤?

或者再盡啲 做83按 可買359萬 壓測59%

每人標準都唔同
有D接受唔到舊樓同細單位咪起碼5球ABOVE果D 盤囉

550個

以前舊9按之下普遍上車盤都大部分講緊450萬以下個一堆 跟手陳德林霖講上車盤應該由600萬睇起市場嘩然，佢都比人屌到仆街話何不食肉麇
點知唔夠兩年左右450個堆標晒去600
8按成為左上車盤標準

其實金管局跟本已經預知市場走向

林鄭條粉包都係上一分施政報告講左你知上車盤2019定義

放寬按揭的確係幫左好多人上車
好多有百幾粒既真係未儲夠首期依家都有權利揀D 5-7球既樓

新樓唔使裝修預少啲，舊樓裝修三十到五十萬

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

舊樓實有

過唔到壓測

單棟大西北舊樓2xx呎個d
例如 屯門置樂三寶
但依d咁既野呎價都萬幾蚊 點買得落手

大把9成按照放租